[深水埗]發現呢間茶記廚師去完廁所唔洗手!

今日係27/1/2019,正係流感高鋒期
呢間嘢真係離晒譜...仲要係响深水埗...個位一啲都唔隔涉...好易揾
响燒烤叔叔附近一間有牛什麵賣既好大間茶餐廳...
我今次係第一次去...本來係無話要搞到開post講呢啲嘢!
但實在而家香港人啲衛生意識真係好差...以前沙示之所以流行得快就係因為香港人普遍都係咁:去完廁所唔洗手!

我今日就親眼見到...個廚師係去完小解...見到有客,連做個樣都唔願直接走左去...你無論企咩位...切菜埋爐都好...你做吓樣濕吓手...我都唔會放上網....但你連最基本意識都無...你唔好用落地做借口...呢個只會更錯...全香港人都知去完廁所一定要洗手...無論你開細定大...何況你做廚...
好彩唔係埋麵檔果位師父,你係咪炒粉麵果位我就唔知...否則我一定當面屌!
香港人既茶餐廳文化就係俾呢啲人累死...連衛生常識都無! 我真係好撚想同啲來港遊客講,無論咩人介紹,都唔好去香港啲茶餐廳,因為佢地啲廚師連去完廁所洗吓手都唔情願...

間間都係咁 大驚小怪

正宗嘅撚手小菜

講咁多又唔開名
係就開名啦
你以為自己文筆好到人人睇完都知邊間

就係咁先要攞出嚟講,而家香港流感爆到連醫生都頂唔住...香港人仲係好以前咁無知無常識...
連最基本既衛生意識都無...

其實我有諗過...但我又驚俾人告...
德X

不如試埋將頭一字x

咁先有風味嘛

民智未開

廚師去完廁所撚完雀洗手
間野野食唔夠味